全城中伏！笑警察中招=承認警察嘅合法性！係港共嘅走狗

係曱甴狗

暴徒都搞唔到一個警察入ICU
如果我地笑佢中武肺
即係向政權示弱 露晒底
到時美國都唔會再幫我地手

大家唔好再誇大武肺嘅力量
其實佢極有可能係受到美國海軍陸戰隊嘅刺殺
港共為咗維穩 先作個大話呃大家
全靠我地派咗封信去美領先成功

呢頭話人地係狗 嗰頭笑人係白警
咪即係承認佢地係香港呃合法執法者

無得得閒笑佢, 我地係慶祝